有人破壞電車路軌！！

大家留意！
往金鐘方向電車軌被人破壞！
搭電車應該去唔到金鐘！

請廣傳！

推！

拆就岩

push

Push

位置於循道衛理（香港堂）附近

睇相似電車職員黎

支野用黎轉波口

地下支綠白棍用黎轉車頂電桿